Ching好聽d定巴打好聽d

ching好香討feel
巴打好高登
係呢度叫開朋友

c巴好聽啲

朋友好印度

叫返全名啦 一啲尊重都無

你係喬寶寶啲fd

巴打

胸牙利人

男既就毒撚/窮撚
女既就臭雞/公廁/臭閪

連登就係咁架喇
鐘意既話 前面加多個死字都得